---
title: Jouer avec le feu
locale: fr
---
<i>Jouer avec le feu</i> (2006)<br />
Œuvre sonore de Chantal Dumas<br />
Durée&thinsp;: 6 min 5 s

Battements, souffles, craquements, pulsions, autant de signes de vie et de mort, autant de sons qui naissent, se propagent et s’éteignent. Chaque son est une fiction.

Commandée par l’espace radiophonique d’écoute partagée SilenceRadio (Bruxelles, Belgique), cette œuvre a été créée à partir d’extraits puisés dans la sonothèque parti­cipative Freesound, plus particulièrement à partir de contributions de Acutescream, Cfork, Emmanuel, Fonogeno, Greyseraphim, Jovica, Cyril Laurier, Laedy, Luffy, Lunardrive, Suonho et Victor Cenusa.
